覺唔覺烈酒特別傷身？？

講緊eg 威士忌咁
成40% 酒精
屬於高濃度
好易飲到灼傷個口腔同埋食道

網上做左少少 research
果然同我所諗嘅一樣
烈酒會比紅酒/啤酒 更大機會誘發食道癌
源於其高濃度酒精

老實講
如果真係要飲酒
基於健康嘅考慮
啤酒一定係首選

覺

賭錢仲傷身

呢排成日見到你

都話係你fans

真係 日日無覺好瞓

所以我戒左賭好耐

紅酒健康啲

賭巴塞傷心又傷身

紅酒最好

紅酒照計都OK
烈酒真係不了

屌閪仲傷身

我屌埋你果份

係酒都傷身